现在我在疫苗上受到批评，因为他们对疫苗在选举前上市感到震惊。选举实况更新：特朗普返回威斯康星州；拜登将在市政厅面对现场观众|科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
国会定于10月的第一周离开该市，直到选举结束后才返回。特朗普在经济援助谈判中向佩洛西靠拢，众议院议长必须决定下一步行动|雷切尔·巴德、埃里卡·沃纳| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
她拒绝透露她在上次选举中投票给谁。前彭斯助手表示，她将投票给拜登，因为特朗普在疫情爆发期间“完全不顾人命”，《华盛顿邮报》乔什·道西（Josh Dawsey）（2020年9月17日）
他们由匹兹堡律师克利福德·莱文（Clifford Levine）代表，他是宾夕法尼亚州民主党的长期选举律师。宾夕法尼亚州最高法院从选票中删除绿党总统票，为邮寄选票扫清道路。|艾米·加德纳| 2020年9月17日|华盛顿邮报
为了迎接这一挑战，地方选举官员将不得不在几乎没有时间和金钱的情况下克服众多障碍。邮寄投票：哪些州允许缺席投票|凯特·拉比诺维茨，布列塔尼·梅耶斯| 2020年9月17日|华盛顿邮报
在2004年总统大选前，布什忙于让同性婚姻辩论的双方选民参与进来。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
只有47%的亚裔美国人在2012年总统选举中投票。亚裔美国人是新的佛罗里达州| Tim Mak | 2015年1月8日|每日野兽
1964年的选举产生了自1936年民主党大获全胜以来最自由的国会。感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
杜克投入的次年特别选举一开始几乎没有引起媒体的注意。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
1989年，路易斯安那州新登记的共和党人戴维·杜克（David Duke）侥幸赢得了他唯一一次选举。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
选举纽约代表审议联邦宪法。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
上校离开了，在选举即将结束的几天内，每个候选人都在关键的德国民调中露面。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
“繁荣”当然是指克利夫兰在第二次当选总统时获得的大量支持。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
在接纳一名议员时，如没有订明选举形式，则每名候选人必须分别选出。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
他全力支持变革和创新，并设法确立了正式选举主席的原则。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛